覺唔覺虛歲呢樣野好撚戇鳩

我岩岩先30歲生日冇耐
班老人渣係咁話我32歲都未結婚，乜乜柒柒
點撚解可以無啦啦大左兩歲

得啦 宜家全連登都知你30歲未結婚

男人既黃金時期係40 歲
我仲有10年慢慢玩

有咩分別，你真係會老咗㗎咩？

嘩 你好撚醒啊

失禮失禮

覺唔覺虛數呢樣野好撚戇鳩

虛數呢樣野好撚有用喎
虛歲呢樣垃圾就應該早啲消失啦

屌你都廢事

男人大把時間玩，女人一過25 佢既價值就極速貶值

你賺多啲錢好過啦

全連登都知你月入17K

17k一啲都唔失禮

大陸人先會講

見今日小弟差，俾條生路你行

我到而家都唔肯定兩大長老係邊年出世一時講20後，一時30後

虛齡下嘛

十月懷胎生你出
睇怕古人概念中，受精一刻你已經成人

我都覺

點計？

其實哩樣係反映緊大家點看待“嬰兒”哩個生命，
我地數年紀係出世開始計
佢地就當你係老母個肚度已經開始計

虛歲已經過時，以前有用，擺60大壽都係睇虛歲。